「國產間諜」第一大忌，「華為公主」竟唔識避！

「國產間諜」第一大忌，「華為公主」竟唔識避！